阿仙奴踢到咁閪樣 都唔知有咩好講

哇屌你老母 成對弱隊咁喺度踢啲高波 博混亂 又成日犯規 喺側邊差下差下 又直接斬中間 中間仲要冇高佬完全冇組織可言 係咪戇鳩㗎達狗

死都要343

仆你個臭街 要踢高波 你叫中堅打前鋒啦屌

英冠見

我屌你老母臭閪呢隊咩波嚟㗎

去西咸學下師先啦

屌你老母臭閪乜波嚟㗎

有基奧特個期專打地波
宜家拿卡短撚係咁打高波
on99

傳中波傳左唔知幾多球，冇球入

Party會唔會後悔轉咗會

含你個家產成隊波垃圾到

牙達plan好晒下年英冠冠軍啦

傷左都比人推番出去跑

我後悔追阿仙奴呢隊波

其實幾佩服啲猁撚牙叔
柒廿年都可以捧足廿年

數據方面
Spurs. Arsenal
控球率30.8% 69.2%
角球3 9
犯規好似16 12
泊大巴

啱呀，睇撚到暈

其實都可以繼續推吓